個天好似為香港人喊緊咁

對呢個政府 好失望

新界大雨到cls

好撚大風 嚇撚死

落雨就喊，前幾日咁好太陽又唔見話個天撐逃犯條例

屌你，做人可唔可以唔好咁掃興呀？

個天覺得呢條條例好好，但見有咁多人反對，傷心到喊呀